飲咖啡奶茶唔落糖

其實對健康仲有無咩壞影響

無益對肝臟唔好，又會令人變酸性體質

唔落糖先對身體好

我意思係奶茶咖啡這些飲品根本無益，唔關落糖事。落糖當然更加無益

我之前因考試用飲咖啡來提神，之後返工keep 住飲，都飲咗5、6年、一到放假一唔飲就無精神。飲咗又對腸胃唔好，上年失業搵緊工趁不用返工就戒鬼咗佢，好彩戒得到，依家精神好咗

我知

就係問 唔落糖仲會唔會對身體唔好

唔落糖先試到杯野正唔正

奶茶唔落糖都夠甜